其實雀仔係未有絕對平衡感？

成日見到企係電線上面都唔會跌
如果可以移植就正啦

你絕對戇鳩

如果我曉飛我都有絕對平衡

日企夜企終有一日你都得

見過麻雀係地下彈下彈下，跟住仆街。

有冇指住佢黎笑

企係電線上面第一日，卒。